[正能量]請入嚟分享工作上嘅滿足感

我係freshgrad，等緊開工。
見到有唔少人喺其他post留言話番工好灰好冇意義。
想聽下一啲正面嘅經歷，等大家都可以有所啟發。

呢幅圖係上網揾嘅，當你做緊嘅事，符合晒四個條件，嗰件事就係你嘅人生意義。如果只係符合其中某啲條件，咁就係passion, mission, profession 或 vocation。

留言可以從嗰四項條件分享下你嘅工作，例如有啲咩令你享受呢份工作。如果有試過唔同嘅工作，都可以分享下轉工嘅過程係點。

另外都可以分享下你覺得點解份工滿足唔到你，有咩阻住你去做一份滿足到你嘅工。

暫時諗到咁多，大家諗到咩就講咩啦

放工。

放工會做啲咩？

煲劇，食飯，訓覺，等死
利申：返咗2年半工

放工應該已經唔想用腦，惟有回氣聽日再番工。。除非鍾意做嗰樣嘢鍾意到唔覺攰，或者嗰樣嘢會帶嚟滿足感